
\begin{titlepage}

\setlength{\unitlength}{1mm}

\begin{textblock}{20}[0,0](25,15)
	\includegraphics[height=20mm]{./Images/BFH_TI_EN}
\end{textblock}

\begin{textblock}{165}(25,48)
	\begin{picture}(190,2)
		\put(0,0){\color{bfhgrey}\rule{165mm}{2mm}}
	\end{picture}
\end{textblock}

\begin{textblock}{165}[0,0](25,50)
\centerline{\includegraphics[height=100mm]{./Images/RaPi_2}}
\end{textblock}

\begin{textblock}{165}(25,150)
	\begin{picture}(150,2)
		\put(0,0){\color{bfhgrey}\rule{165mm}{2mm}}
	\end{picture}
\end{textblock}
\color{black}

\begin{textblock}{150}(25,160)
\fontsize{30pt}{30pt}\selectfont 
Raspberry Pi
\vspace{2mm}

\fontsize{18pt}{19pt}\selectfont\vspace{0.3em}
Eine Schritt-für-Schritt-Anleitung
\vspace{3mm}

\fontsize{15pt}{15pt}\selectfont
\textbf{Institut für Intelligente Industrielle Systeme I3S} \\
\vspace{3mm}
\end{textblock}

\begin{textblock}{150}(25,225)
\fontsize{10pt}{17pt}\selectfont
\begin{tabbing}
xxxxxxxxxxxxxxx\=xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx \kill
Departement:	\> BFH Technik und Informatik \\
Autoren:		\> Benjamin Löffel | \href{mailto:benjamin.loeffel@bfh.ch}{benjamin.loeffel@gmx.ch} \\
				\> Marco Jordi | \href{mailto:marco.jordi@bfh.ch}{marco.jordi@bfh.ch} \\
				\> Simon Müller|
				\href{mailto:mulls3@bfh.ch}{mulls3@bfh.ch}\\
Datum:			\> \today \\
\end{tabbing}

\end{textblock}

\begin{textblock}{150}(25,280)
\noindent 
\color{bfhgrey}\fontsize{9pt}{10pt}\selectfont
Berner Fachhochschule | Bern University of Applied Sciences
\color{black}\selectfont
\end{textblock}
\vspace*{50mm}
\end{titlepage}